[廢鬥廢] 點排 嶺大 浸大 教大 樹大 恒大 公大

i大 珠大 嗰啲唔計啦吓話

禾含>>>>>>>>>>>>hku>ust>cu>>>>>>>>>>>>>chin u>>>>>>>>>>>>poly>>>>>>>>>>>others

全部一9樣

Shitty呢？

你自己都識叫shitty以前班垃圾笑我hkcc，依家上咗三大撚返佢哋轉頭

浸中呀浸大你老母

恒大> 浸幼> 教大> 鯨魚大學> 嶺大> 樹中

浸中樹中點樣排呀
又唔係大學

埃大呢？

玩撚夠未